截至下午5時有近9000人網上預約「回港易計劃」 下星期從中國返港！

咩嚟

又話香港好危險支那好安全
仲落嚟做乜

連登仔等左好耐既 home office 又嚟了

正想講！

謀財害命

我而家明一個地球文明要毀滅真係未必需要磒石撞地球

哇屌 有冇咁多人呀

仆街了

9000病毒大軍

Mola mola

第5波爆發

又可以WFH

第四波 is coming

他們來了

攞你命9000

為左突顯大陸抗疫有幾「成功」
佢一定唔會比香港好過
大家睇路

cls 講撚到香港疫埠咁就咪撚來啦
嚟完再返支那 一陣有病例又屌鳩香港放毒
留名睇過兩個月又大爆發

香港咁危險做咩仲過嚟

衝關走水貨

DKLM唔好落嚟啊

Boooom

落黎買PS5

第四波來臨?

ＤＬＬＭ浪費時間

來了，他們來了

第4波

上唔番去
要格離14日

牠們

屌你老母又點呀

welcome to hong kong

又爆過

臨到大時大節先搞啲咁嘅嘢

可以WFH了

跟本就係劇本 等爆發 再大條道理做d仆街政策

上面咁好
返落黎做乜？

9千？ 真係等gg

走左就唔好返黎喇
香港好危險

下星期香港大爆發!!

cls 都唔知有幾多個又係混入嚟消滅我地

爆啦爆啦

大毒倉

又話支那好安全
結果有得番香港咪又狗衝

molamola

叫完雞，屌完閪，回港執多劑。

目的都係想香港做疫埠, 等香港人走唔到.

又成街普通話人

唔會啦，落返黎既 應該都無諗住上去先，又十四日喎 仲要俾幾千蚊住酒店.....

最大攬炒派

勁過流浮山刀手

一定會成為源頭不明個案

零售業望就望d 人生生性性
呢兩年俾政府陰撚左幾鑊
打工既疊埋心水

5000*7 = 35000
一星期有35000人黎香港 = 食市要限4人

1123開始每日5000人黎香港

屌你做咩捨棄大灣區

呢九千人全部犯晒黨安法

不明來源大爆發來了來了

9000 x 0.1% = ??

係咁先啱

Left 4 dead

安已不

又爆，耶！

口裡說不

成班死左膠奶共狗
特別係個美國隊長
叫支那隊長算啦

一定會多左勁撚多源頭不明個案

準備放毒